Ariana Grande討論區(1) - Sweetener + Thank U, Next Combined Era

大家好，歡迎嚟到Ari嘅討論區
原本驚自己一個單機開po會好白癡 但因為本人好愛Ari 所以決定點都要開個po吹奏佢
呢個po主要比大家傾下Ari嘅事 包括Charts, Songs, Album 甚至Ari嘅日常都可以
我會盡量同大家update charts/twitter/gossip嘢 當然我都歡迎大家提供更多資訊
唔好嫌我煩係咁update就得了

係2月8日呢個大日子 就係AG5 - thank u, next面世嘅日子啦
Quote from Ari, “two albums in 6 months, thats wild!”
係美國嘅巴絲們，可以嘅話幫手一齊stream，增加入BB100嘅機會！
係香港嘅我地亦可以買碟支持Ari，令Sweetener World Tour嚟香港
Ariana Grande - thank u, next (album) OUT NOW!!

Also new music video!!

Ariana Grande - break up with your girlfriend, i’m bored

暫時打住咁多先 遲下慢慢補充

iTunes US 走勢：

#43. break up with your girlfriend, i‘m bored (+28)
#55. needy (+24)
#98. bloodline (+53)
#111. ghostin (+73)
#136. imagine (+29)
#141. fake smile (+67)
#182. bad idea (+83)
#184. NASA (+85)
#188. in my head (+94)
#326. make up (+125)

Lm
聽完兩次fav: bloodline, bad idea

留個名先 但未得閒聽

留個名先
大家top 5係邊首

唔係fans都留名支持下

itunes遲左成粒鐘先出

Max Martin出品，必屬佳品

btw; cd warehouse 12號先有碟賣

台灣第一日都冇得賣，話衝streaming先
今朝我都打咗去問cd warehouse，佢都話未返貨

In my head

留名
個人麻麻sweetener
𠵱隻易入口啲

暫時needy, bloodline, ghostin, 7 rings, buwygfib
忠實打手冇一首唔鍾意
但我呢個list冇先後次序 同埋隨心情轉變

Ariana Grande seems to have sampled Mac Miller’s song “2009” on “ghostin”.
只係rumour only

“break up with your girlfriend, i’m bored” has reached #1 on the US iTunes Music Video Chart.

同我好似 其實我首首都好鐘意
暫時係needy, ghostin, nasa, buwygfimb,bad idea
無一首唔like

熱烈慶祝！！！
thank u, next勇奪香港iTunes album #1 !!!!

至於single方面
#15 (+4) 7 rings (Explicit)
#87 (New) 7rings (Album) (Explicit)

“thank u, next” — iTunes Update

#1. El Salvador (NEW)
#1. Cyprus (NEW)
#1. Spain (NEW)
#1. Estonia (NEW)

*51 #1’s on iTunes”

“7 rings” breaks the record for the FASTEST song in Spotify HISTORY to surpass 200 MILLION streams! #thankunext⁠ ⁠

It achieved this milestone in only 21 days, surpassing her own previous “thank u, next” record of 27 days!

Ariana Grande’s “break up with your girlfriend, i’m bored” was filmed in the same location as Selena Gomez’s “Hands To Myself”.

Independent Music : 10 best songs of Ariana Grande
1. Dangerous Woman
2. Into You
3. no tears left to cry
4. thank u, next
5. Baby I
6. Moonlight
7. Ghostin
8. Break Free
9. Be Alright
10. Side To Side

全力支持Ari BB專區

Lm

想要返into you, touch it, greedy果種歌

新era試緊新曲風，可能遲啲會有返啲dw影子

dangerous woman隻碟, her best era and best album

全碟都勁好loop

Apple Music US:

#2/#51/#105 . 7 rings
#19/#199. thank u, next
#77. NASA (NEW)
#89. imagine (+97)
#98. needy (NEW)
#110. ghostin (NEW)
#131. in my head (NEW)
#145. break up with your girlfriend, i‘m bored (NEW)
#147. bloodline (NEW)
#149. fake smile (NEW)

NASA仲勁過buwygfib

支持Ari bb
雖然DW好好聽 但感覺TUN 多D emotional既歌 係有D分別

DW: Best Era (Critical Acclaims)
Sweetener: personal (happiest)
TUN: VERY personal

DW>>>>>all
留個名

Critical reception 係yours truly同sweetener
Dw應該係連登fan favourite

係咪得我一個幾鍾意NASA

頭先仲特登去咗旺角睇有冇

Genius (Lyrics website) Top Songs Today:
1. buwygfib
2. ghostin
3. needy
4. NASA
6. in my head
7. bloodline
8. fake smile
9. bad idea
10. 7 rings
11. make up
19. thank u, next
23. imagine

*All 12 tracks enter top 30*

呢幾隻真係輪住日日loop
尤其係touch it 超鐘意

same
仲有fake smile都正

？？？？？？？

Touch it deserves to be a single
Live個harmonisation正到

Update:
iTunes US:

#7. buwygfib (+5)
#14. needy (+2)
#23. bloodline (+7)
#31. ghostin (+5)
#41. fake smile (+9)
#51. NASA (+11)
#56. bad idea (+8)
#61. in my head (+14)
#77. imagine (+5)
#124. make up (+13)

Album:

#1. thank u, next [E] (=)
#5. thank u, next [C] (=)
#19. Sweetener (+16)
#56. Dangerous Woman (+25)
#248. My Everything (+893)
#269. Yours Truly (RE)

Her power

@guardian gives “thank u, next” 4 out of 5 stars 🌟: “As with Rihanna’s Anti, this feels like the work of a pop star previously happy to act as conduit for other people, finally working out who they are and what they want to say. Here, Grande finds her voice.”

Ariana Grande surpassed Rihanna and has now the MOST followed female “This Is” playlist on Spotify.

新碟聽第二次聽到一半忍唔著返轉頭聽返dangerous woman隻碟

DW威力勁到咁

Telegraph calls Ariana Grande a ‘pop queen’!

“In December, Ariana pledged that she would no longer be held to the industry standards of pop queens that have come before her, abandoning the release patterns, price points & US radio rules when she was barely a foetus.”

Another critical review:
US Weekly gives #ThankUNext⁠ ⁠ 3.5 out of 4 stars and calls it her most cohesive body of work to date: “And those boys better watch out because God is a woman — and her name is Ariana Grande.”

Apple Music – Ariana Grande + Memoji

The “7 rings” Memoji commercial will air during the #GRAMMY awards on Sunday Night

“break up with your girlfriend, i’m bored” will be impact on Pop and Ryhthmic radios on February 12.

暫時睇落album嘅其他歌都比呢首你係charts嘅整體表演好啲

@Independent gives #ThankUNext⁠ 4 out of 5 stars :

“It lacks a centrepiece to match the arresting depth and space of Sweetener’s ‘God Is A Woman’, but Grande handles its shifting moods and cast of producers with engaging class and momentum.”

啱啱終於坐定定聽哂全碟
比較鐘意bloodline needy同ghostin
但無乜邊首會好特別咁想瘋狂loop

個人黎講最鍾意既歌都係moonlight

聽咗隻碟兩次
最鍾意都係tun, 7 rings, needy, ghostin

冷氣巴 竟然入嚟捧場

乜我咁出名架咩

之前係其他po傾過姐

冇乜印象

留名 新碟最鐘意bad idea同imagine
哩隻碟應該會係Ari critical acclaim最好嘅碟
btw 好想buwyg,ib debut billboard #1繼續刷新紀錄

Bloodline 同 buwygf 好loop得

好似twitter 都好多人鍾意bloodline, needy

麻麻哋I’m bored
仲有佢做ending track好似爭咁啲嘢 調返前啲 俾tu,n好似好啲

暫時86/5

我都係

FB: 亞莉安娜Ariana Grande 台灣粉絲團
《thank u, next》在iTunes和Apple Music上的簡介🖤
當你的世界分崩離析時，你會怎麼做？如果你是Ariana Grande，你會重拾自己，撢去一身的塵埃，然後一頭栽進工作室裡。她充滿希望的第四張專輯《Sweetener》便是在英國曼徹斯特的致命意外下誕生，鼓勵歌迷要更加堅強，並敞開心胸地去愛（當時的她剛發佈與Pete Davidson訂婚的消息）。不料2018年8月釋出專輯後不久，ARI的世界又再次碎裂了：ARI的前男友、嘻哈歌手Mac Miller在9月死於用藥過度，而在隨之破裂的訂婚之約幾週後，Pete Davidson在Instagram上告訴粉絲「他再也不想活在這個地球上了。」
崩潰後的ARI再次從大眾的關切及對音樂創作的狂熱中獲得了慰藉，但這一次與之前不同。《thank u, next》誕生於她充滿動盪不安的時期，看得見她努力地正視內在、面對悲傷，並痊癒放手的過程。「雖然我希望你能真實地在我身邊，而不是僅僅活在我的腦海中。」她在 “ghostin” 這首彷彿貫穿五臟六腑的和弦民謠裡憂傷坦承。「每當我墜入夢鄉，他便會來拜訪。」這首如同其他許多歌曲一樣出自Max Martin——這位擁有讓痛苦聽起來像一道微光的超能力製作人。
這張專輯並沒有如此迅速地發行，如同ARI在與她想要的東西抗衡：距離（”NASA”）、愛慕（”needy”）、匿名（”fake smile”）、明星特權（”7 rings”）以及沒有附加條件的性（”bloodline”、”make up”）。我們越來越了解她正在蛻變成為的模樣：一位複雜、獨立、頑強，也並不是事事完美的女人；而她擁抱自己的一切，賦予了自己最大的力量。
但ARI也一點都不急著長大，在專輯發行前一周，她換掉了一首十分深情的歌曲 “remember”，取而代之的是伴隨著挑釁意味，取樣自*NSYNC的 “broke up with your girlfriend, i’m bored”，她唱著「我知道這不對，但我不在乎」，使她的粉絲陷入瘋狂，也許這趟旅程才剛剛開始。

岩岩出去逼啲朋友聽
佢地都話好聽

bloodline single嘅話應該成績唔錯 啱大眾合味
needy嘅話就arianators點都會谷到上第一 no doubt

iTunes US:

#1. break up with your girlfriend, i‘m bored (+1) *New Peak*

*6th #1 on iTunes*

The next thing we are going to do is make this one to debut BB100

Ari answering some interesting tweets

No ghostin live so far

The only song we confirmed she will perform is “Only 1”

So far so good

New merch is now available!

UK Singles Chart: #1(=) 7 rings, Ariana Grande [3 weeks]. *third week at #1*

“buwygfib” MV 14小時突破1000萬關口
同時間HK YouTube Treanding #44

The Evolution
4 Collabs —> 4 Solo

More tweets today...
1. ghostin係第一首完成嘅歌
2. buwygfib係最後一首完成嘅歌
3. 點解會有將buwygfib呢首歌加入專輯嘅念頭

4. 點解In my head intro會有好友doug出現

5. 邊首歌用最長時間

6. Ari本日最愛

Also, Twitter have taste

Ariana Grande is currently occupying 7 of the Top 10 positions on US Apple Music, following the release of her “Thank U, Next⁠”⁠ album.

Big news!!!

Ariana Grande makes history as the FIRST ARTIST in HISTORY to have the #1 song, #1 album and #1 music video on both US iTunes and US Apple Music simultaneously

知唔知香港幾時有碟買？

有巴打問咗12號

Top 4: bloodline, bad idea, fake smile, thank u next (不分先後)

仲有一首未確定
暫時覺得in my head係第5正

Another #1 we Stan

沉澱左一日開始覺得好好loop
除左NASA 唔知點解覺得首歌好煩膠
暫時唔計single最鐘意bloodline>bad idea>fake smile=buwygf

連西班牙同拉美國家嘅#1都上到

其實personal album即係點
內容關於個人經歷=personal album

Most viewed videos in the past 24 hours | 2019-02-09 00:31 EDT

#1 (NEW)
Ariana Grande - break up with your girlfriend, i’m bored
+ 20,075,044 views
+ 1,757,146 likes

Yes
Album入面大部分嘅歌係個singer嘅personal feeling

New tracks from “thank u, next” first 24 hours streams

needy — 6.1M
NASA — 5.8M
bloodline — 5.7M
fake smile — 4.9M
bad idea — 5.3M
make up — 4M
ghostin — 4.7M
in my head — 4M
BWYG,IB — 8.2M

我個人喜好反而似critical reception
Yours Truly同Sweetener比較R&B，風格特色又鮮明d (Yours Truly: 少女味/doo-wop, Sweetener: chill vibes)
DW唔係唔好聽，但not my favourite，純pop對我嚟講通常冇咁襟聽

初頭聽snippet覺得幾catchy
但真係聽果陣就覺得chorus洗腦得濟

有clean version

3隻singles嘅24小時紀錄都贏哂以前

三單都勁過no tears

今隻碟係高峯

Ariana Grande’s ‘thank u, next’ has broken the global Spotify record for biggest opening day by a female artist (~70 million album streams on 2/8).
via @chartdata

Drake record 幾多？

Ariana floods the Top 5 of Apple Music US with all the songs from “TUN”!!
1. needy (=)
2. buwygfib (+1)
3. NASA (-1)
4. bloodline (=)
5. ghostin (+1)

132.3 million (Scorpion)
不過drake有25首 而Ari只有12首

Drake’s “Scorpion” A-Side did 63M in the first day with the same 12 songs and much more promo, so... (quote from Twitter)

Ariana Grande “thank u, next” Interview

Update: she occupies THE ENTIRE TOP 10 on the global Apple Music chart

All 12 tracks from TUN flood the Spotify Global Chart, with all charting top 15

Also, it floods the Spotify Hong Kong Chart, with all charting top 25

竟然有連登Ariana 區..

留個名先..

Global同HK chart嘅排名先後都差唔多

大家鍾意嘅都應該差唔多

LM

#18 now

但相反7 rings由頭到尾都冇香港trending過

暫時top 5係
Fake smile
Ghostin
NASA
Bloodline
Thank U Next

lm

Ghostin

Ariana Grande confirms that there are thirty songs for the ‘Sweetener World Tour’ and some of the tracks will be medleys. ‘Bang Bang’ will not be included in the setlist.

30
另外Bang Bang終於冇咗 講咗好多次話唔再表演真係做到

原來佢只係講笑 Bang Bang仲會係度 因為佢話啲fans會投訴佢

“thank u, next” (album)⁠ ⁠achievements in 24 hours:

• 77 #1’s on iTunes
• all 12 songs on top 15 of Spotify/Apple Music WW & US
• all 12 songs on top 65 of iTunes US
• Fastest album to reach #1 on iTunes US
• Biggest daily debut for a female artist on Spotify US & WW
• 88 on metacritic

my fav:
1. buwygf,ib
2. bloodline
3. fake smile
4. ghostin
5. NASA

max martin

Top 5:
buwygf,ib
Bloodline
7 rings
Fake smile
Bad idea

Ariana Grande’s “thank u, next” is expected to debut with over 300,000 units (100,000 pure copies) in the US!

*According to the first day prediction*

Maybe we can end-up with 350-400K or more!!!!

發現fake smile同bloodline算係呢度比較多人鍾意嘅side track

大家有興趣得閒嘅話不妨睇下 個interview好多內容的
其中又有講到thank u, next呢首歌原本有3個version

我估下週billboard Ari會佔領 #1 - 7 rings, #2 - buwygf,ib, #4 tun, 另外會佔埋 #8,9,10

7 rings琴日仲有成1000萬streams 癡線
好驚7 rings block咗“break up” debut唔到第一

Top 5
1. ghostin
2. thank u, next
3. bad idea
4. 7 rings
5. fake smile

in my head, make up

Apple Music US:

#1. break up with your girlfriend, i‘m bored (+1)

* 5. fake smile/bloodline

ghostin真係好正

瘋狂loop緊

出街聽會訓著

thank u, next is her best album

我覺得仲係DW

利申先正皮左

同意 Dark 啲既曲風好正

我無諗到咁深入
純粹以自己岩唔岩聽同埋口味夾唔夾黎諗

Agger!!!!!

7 rings有radio impact>>break up
所以應該7 rings會stay #1

下個星期就洗榜了 希望可以全部top50

Main Pop Girl Tingz!

“thank u, next” on Spotify (2nd day):

needy — 5M
NASA — 4.6M
bloodline — 4.6M
fake smile — 4M
bad idea — 4.4M
make up — 3M
ghostin — 3.8M
in my head — 4.3M
7 rings — 9.7M
thank u, next — 5.4M
BWYG,IB — 8.3M

Total: 57.1M

“thank u, next” & “Scorpion” are the only albums in Apple Music history to have at least four songs topping the chart.

點解佢今隻碟可以爆到出黎
明明上一隻碟都係幾個月之前，但都無咁爆
今隻碟D歌仲要空降TOP1

因為前2首singles + promo single反應好
加上呢隻碟真係比sweetener好

聽多左幾次
鐘意左ghostin

單曲循環中

個詞同個harmonisation

I feel her

Japan is doing amazing sweetie
But how about Hong Kong

Current top5:
ghostin
下面4首不分先後
bad idea
bloodline
imagine
buwygimb

應該問點解佢首thank u, next咁爆
以前problem咁hit都要卡No.2

Thank u next 真係好撚正
唔係講笑

我諗一來name drop講ex啦 二來首歌本身洗腦
最主要應該係冇人估佢咁快出歌出碟
所有嘢加埋一齊 炒到話題 又夾晒天時地利人和啩

有d估唔到needy會係最受歡迎嘅side track
感覺唔似係hit嘅類型

Trap is not a popular thing in HK

因為needy係第一個出嘅snippet
同埋個個都好期待同鍾意呢首

上隻碟NTLTC先開始聽Ari, 鍾意呢隻同sweetener多過DW 新碟暫時最愛break up with your girlfriend, i'm bored

聽多日先揀top 5

Lm支持 每一專都好正 一陣詳細講新專

同埋呢期冇咩對手真係好重要

係 時機真係好緊要

The difference from “buwygib” to # 1 on Spotify US (7 rings) is 130,000 plays

各位係美國嘅Arianators 係你stream 7 rings嘅同時幫忙請你stream多啲break up 想break up攞埋空降第一

In just 2 days, “thank u, next”⁠ ⁠has accumulated over 120 million global streams on Spotify!

Ari dominates the entire top 10 of Spotify US & US Apple Music Chart for a second day in a row!

好奇一問

Offline既話係咪點loop都唔會計到數
同埋如果online緊但係本身有down離線用
係咪都唔會食data

好似話再online嗰陣 會計返條數

Listening in offline mode still gets logged and once you go online the data is automatically sent to Spotify. The data still counts for your top tracks and artists still get paid. 好似係咁

Offline listens are counted and sent to Spotify’s server the next time you connect to the Internet. Also, private listening mode is also counted.

咁我放心了
唔該哂兩位

佢算唔算超越左Tay Tay

見有好多人比較DW同tun
我個人覺得DW係真心十分之好
但tun 就係真真正正完全屬於ari
唔再好似以前咁 好似唱緊人地既故事咁

最主要係曲風真係唔同
但就算真係比都好

country song 時代既taylor係一定屌打依家既taylor同ari

利申2個時期既taylor都鐘意過,ari就由yours truly 開始追
覺得無咩好比,兩邊都鐘意

tim mcgraw 我依家有時訓唔著都會攞出黎催眠自己

不過ari繼續 keep到質素同人氣
做r&b/ pop queen不是夢
佢仲後生 又勤力

真
人既口味都會轉
如果依家出道既係country song Taylor swift
同依家既Ari比

我諗我會要Ari

feb 12先有得買嘅人 妒忌嗎

Ari贏咗Grammy Best Pop Vocal Album

咁快公佈咗 Grammys唔係未開始咩

Pre show公佈咗

下年攞大獎

同我掃晒佢

我以為會小器特登唔比佢拎

Congratulations to our GRAMMYs Princess

Grammys又唔會咁

但反而sweetener 拎真係有D surprise

但恭喜our Grammy Princess

竟然有得拎

但sweetener 今次commercial同critics都算係咁

Ariana Grande’s albums on Spotify — Weekly Update:

My Everything: 3.100B
Dangerous Woman: 2.905B
Sweetener: 1.829B
thank u, next: 948M
Yours Truly: 664M

See you next year with “thank u, next”

The promotion on HK iTunes

HK iTunes:
9. break up (-7)
22. 7 rings (-11)
24. 7 rings (A) (+26)
42. thank u, next (A) (+72)
58. bloodline (-35)
104. needy (-82)
106. NASA (-79)

Yours Truly最耐反而最少

Most streamed female albums in a single day on Global Spotify:

1. thank u, next (70m)
2. thank u, next (59m)
3. thank u, next (50.8m)
4. Sweetener (35m)

3日都破紀錄

“thank u, next” on Spotify (3rd day):

imagine — 3.1M
needy — 4.1M
NASA — 4M
bloodline — 3.9M
fake smile — 3.3M
bad idea — 3.7M
make up — 2.5M
ghostin — 3.2M
in my head — 2.7M
7 rings — 8.3M
thank u, next — 4.6M
BWYG,IB — 7.5M

Every song from Ariana Grande‘s ”thank u, next“ album is in the Top 75 at pop radio

Bad idea 3:13個段間奏有冇咩意思？
好似變左第二首歌咁之後又正常返

當年Sootify好似仲未發展成熟

“thank u, next” the album hit 1 BILLION streams on Spotify! This is Ariana Grande’s fastest album to achieve this.

“Released five months after the catharsis of Sweetener, these songs of affirmation feel lighter, freer, and more fun, carried effortlessly by Grande’s undeniable voice” — Pitchfork (7.9/10)

thank u, next - 7.9
Sweetener - 8.1
Dangerous Woman - 7.6
My Everything - 7.7
Yours Truly - 6.5

Metacritic:

User Score: 8.5
Metascore: 88 (9 critics)

Los Angeles Times - 90
The Line of Best Fit - 90
All Music - 90
NOW Magazine - 80
Exclaim - 80
The Independent (UK) - 80
The Guardian - 80
The Telegraph (UK) - 80
Slant Magazine - 70

Apple Music US (Daily Chart):

#1. 7 rings (=)
#2. buwygib (=)
#3. needy (=)
#4. NASA (=)
#5. bloodline (=)
#6. fake smile (+1) *New Peak*
#7. ghostin (-1)
#8. thank u next (=)
#9. bad idea (=)
#10. imagine (=)
#12. in my head (=)
#13. make up (=)

ghostin最正

Top 3:
Ghostin
NASA
Bad idea

Ariana Grande has surpassed Beyoncé and is now the 2nd female artist with the most albums over 1 Billion streams on Spotify.

Taste

In just 3 days,“thank u, next” has accumulated 173 million global streams on Spotify!

It already has the biggest opening week for an album by a female artist in Spotify history, surpassing “Sweetener” (170 million)

吓yours truly >> my everything wo my everything好hits+fillers式

Top 5 of the most successful non-singles of “thank u, next”, based on all digital platforms currently:

• bloodline
• needy
• NASA
• bad idea
• fake smile

係咪聽日會出實體碟
放學去cdwarehouse睇下先

我都係咁話

唔知有無贈品

台灣有呢啲
但唔覺香港有聲氣

覺得香港不嬲乜都無

知唔知今次有冇fanbox版 CD

應該冇 官方網站都冇出現過

有都咪鬼買啦
上次嗰盒咁伏

BUWYGFIB & needy are expected to debut #2 & #6 in the UK respectively.

All of the tracks from “thank u, next” have debuted within the Top 75 of US Pop Radio. It becomes the first album in history to achieve this.

Yours Truly最低
樓上又話呢隻碟critical reception好嘅

依家有唔少(Alternative) hip hop/R&B嘅歌都會咁樣beat switch，不過大部分都係一去冇回頭，而呢首歌嘅就係作為chorus同outro之間嘅間奏，個意義應該都離唔開係營造出對比嘅效果啦

Top 5 (of the day )
1. Ghostin
2. fake smile
3. bad idea
4. buwygf, ib
5. imagine

US chart preview: Ariana Grande’s ‘thank u, next’ now pacing for #1 with 325-350k SPS (95-105k pure; via HITSDD).

“7 Rings” remains at #1 on the Digital Song Sales chart for a third week (42,000 sold; +7%).

“7 Rings” is now the longest running #1 on the Hot 100 this year (3 weeks).

Ariana Grande has now spent 10 cumulative weeks at #1 on the Hot 100!

Next week preview:
7 rings stay at #1
break up #2
thank u, next won’t be #3
needy has a chance to enter top 10
make up is the lowest charting song with around #40
All 12 tracks will enter the chart

Ari唔同Album嘅Metascore:
Yours Truly 81
My Everything 64
Dangerous Woman 76
Sweetener 81
thank u, next 87

tun琴日仲係88

The A.V Club:

My Everything: 58
Dangerous Woman: 75
Sweetener: 83
thank u, next: 91

What’s your top 3 today?
Mine is needy, break up & bad idea

“A leap forward in the way it reshapes her R&B-inflected pop into something sleeker and more adventurous... ‘thank u, next’ skillfully toys with the tension between universal sentiments and deeply personal confessions.” — The A.V Club, 91.

“thank u, next⁠”⁠ is on track to debut at #1 in the UK as it is currently outselling the rest of the Top 5 albums.

DW 76 ?

make up好似連呢度都冇咩人鍾意

Still a good song but not my fav recently

my top 3=bad idea, bloodline, thank u, next

Most streamed female albums in a single day on Global Spotify:

1. thank u, next (70m)
2. thank u, next (59m in its second day)
3. thank u, next (53.6m in its fourth day)
4. thank u, next (50.8m in its third day)

Wtf she really did THAT

去完cdwarehouse先睇到你嘅cm
香港得海報

又要等多日

台灣又有年曆又有file

”Thank U, Next is a document of self-care; a guide to getting through bad times even when you think nothing could ever be good again.“

— NME, 80

Dangerous Woman: 80
Sweetener: 80
thank u, next: 80

break up is now the #1 song on US Spotify, dethroning her own song, “7 rings”.

“Grande takes the advice she dished out in the Sweetener single “Breathin” to heart, giving herself space to grow by being honest about the ups and downs she’s endured, and using her imperfections as reasons to love herself more.” — Entertainment Weekly, B+

Yours Truly: A-
My Everything: B-
Dangerous Woman: B+
Sweetener: A-
thank u, next: B+

bloodline上腦

fake smile

“This is one of the year’s best pop albums so far, even in a 2019 that’s already turning out to be a great one for new music. ‘Thank U, Next’ makes you suspect that the best Ariana is yet to come.” — Rolling Stone, 4/5

My Everything: 3.5/5
Dangerous Woman: 3/5
Sweetener: 4/5

thank u, next實體專輯 CD Warehouse有貨啦
2點先返貨可能佢地未擺出嚟
問下店員就得架啦 張海報係封面專輯(黑色) 15x28cm
海報送完即止 大家快啲去買！！！

btw我覺得bloodline個intro好似kary首狠狠

終於買咗ari嘅實體碟
我嗰張海報係粉紅色 店員話係有兩個versions

另一個係黑色

請無視隻手
我想要粉紅色

唔知呀 個店員話poster有兩款
Random 派

頭先去旺角果間CD warehouse無晒貨啦

可能我講得唔清楚, 我張海報係7rings mv其中一幕嚟

始創？
頭先係旺角諗住順便去買，不過最後決定過兩日先

Why not both

想買多隻碟要埋粉紅色

咁快冇晒

自己print出黎攝入去

佢話聽日會返貨 唯有再去過

我問佢 佢先入返倉攞出嚟 嗰陣應該仲未有人買 2點幾嗰陣

證明賣得

“thank u, next” (Album) – Spotify Global:

1st day: 70 million
2nd day: 59 million
3rd day: 50.8 million
4th day: 53.6 million
5th day: 50 million

Total: 283.4M

日本Oricon速報
週榜 thank you, next新上榜#12 估計下星期會升 因為星期五先出
Sweetener成績反而一般般 得#5
最高紀錄Dangerous Woman #2

The Best of Ariana 起日本都賣到#2 因爲有隻日本limited edition

日版碟全部都好貴 隻隻都2倍/3倍價錢

香港係會吊高嚟賣 去一轉日本嘅tower records會發現ari啲舊碟開始貼晒label 買兩隻八折買三隻七折 當佢一隻japanese deluxe edition嘅碟係3000yen加稅 買兩隻都6000yen 可以扣稅再八折 計翻4800yen 當個匯價係100:7 即係336港幣就有兩隻日版CD 平均一隻都只係$168

今日睇過336都買唔到一隻日版
好想去日本掃晒啲碟

我都好想起日本學啲日本人瘋狂嗌ari ari ari 羣情洶湧到呢

Ari chan

香港CD（唔計二手）真係好貴
普通版都過百蚊

以為過百係正常

係英國HMV £10(~$100)可以買到兩隻碟
不過當然新碟通常貴d，但都係£10以下
仲要帶番香港有VAT refund

你咁講完我會覺得自己一直以嚟都蝕咗好多錢

Early prediction for Ariana’s BB100 entry:
1. 7 rings (=)
2. break up (debut)
6. thank u, next (+1)
15. needy (debut)
17. NASA (debut)
19. bloodline (debut)
23. ghostin (debut)
24. bad idea (debut)
27. fake smile (debut)
35. imagine (re-entry)
43. in my head (debut)
46. breathin (-11)
49. make up (debut)

Total: 13 entries

Look at our fandom

In less than 1 week, all “thank u, next” tracks have sold at least 100,000 copies in the United States!

Promotional cars for Ari’s new album, ‘thank u, next’ London, England!!!

happy valentine’s day ✉️🌫 tons of limited #thankunext⁠ ⁠ items are available now

成日想買佢啲merch但都買唔落手
點解佢地咁鐘意印自己樣上件衫

thank u, next⁠ ⁠is currently #1 on Apple Music in 100 countries. It becomes her first album to achieve this.

希望bad idea, fake smile或者bloodline做到single

bloodline should be a summer single!!!

Ari Snapchat filter “break up”

特登dl返sc黎影

好撚靚！
好想香港都有

Bloodline

想知今次演唱會有冇亞洲場

暫時排到10月總共75場 但只有歐洲+美國場
可能下年

想睇日本場

Variety Senior Music Editor Jem Aswad thinks that “break up with your girlfriend, i’m bored” is the best song that Ariana Grande has ever done and that she knows exactly what she’s doing: “She’s a boss”

Ari YouTube channel已經upload晒所有album tracks上去

到時一定

‘thank u, next’ era on Apple Music:

• Album — #1 in over 100 countries

• ‘7 rings’ — #1 in over 80 countries
• ‘thank u next’ — #1 in over 50 countries
• ‘BUWYGIB’ — #1 in over 50 countries

7 rings global streams仲有800萬
break up得720萬 不過top咗US 4日 但應該都唔夠7 rings鬥

7 rings有radio impact咗幾星期 累積嘅impression應該屌打break up

“thank u, next” has debuted No. 1 in Sweden!

It becomes Ariana’s second consecutive No. 1 album there

Sweden Top 100:
2. 7 rings
6. break up
21. thank u, next
24. bloodline
41. bad idea
43. needy
51. NASA
54. fake smile
67. imagine
68. ghostin

“thank u, next is a personal statement from a generational talent who is still only 25 years old. And maybe that’s the most exciting part: Ariana Grande is just now entering her prime.”

— Consequence of Sound, 91

Metascore宜家跌到得返86

係youtube竟然係in my head最高views
明明係Spotify係成張album包尾咁濟

in my head 其實幾正丫
look at you
boy i invented you
嗰段幾上腦

Consequence of Sound — Critic Reviews:

thank u, next: 91
Sweetener: 67
Dangerous Woman: 50

DW 50???????

Your Gucci tennis shoes, runnin’ from your issues
Cardio good for the heart

我都鍾意呢首
個氣氛夠dark
不過見佢係Spotify chart淨係高過make up，估唔到係youtube會咁勁
而make up係youtube依然係最頹果首

make up真係
聽多幾次都唔得

暫時最鍾意係NASA, fake smile同ghostin

make up幾好聽喎 我覺得太短唔夠喉

I like to fuck with you just to make up with you

UK Charts:
1. break up (New)
2. 7 rings (-1)
8. needy (new)

“needy” is Ariana Grande’s 12th top 10 single in the UK.

“break up with your girlfriend, i’m bored” is her fifth #1 single in the UK (13th top 10 and 20th top 40).

Ariana Grande is the first female artist to simultaneously occupy the top 2 spots on the UK singles chart this millennium.

She joins Madonna (1985) as the only female artist to ever achieve this.

同時係UK Singles Chart史上第一個dethrone自己#1嘅female artist

She is also the third act to score three UK #1 singles in under 100 days.

“thank u, next” has debuted at #1 on the Official UK Albums Chart with 65,000 copies (SPS). This is Ariana’s 3rd album to achieve this and her biggest debut in the country.

Ariana Grande now ties with Rihanna as the female artists with the most number 1’s (songs) this decade in Ireland, with 5 both.

In just one week

issa mood, issa vibe, issa look, issa match
過咗一個禮拜發現自己無咁鍾意bad idea 哩一兩日聽多咗make up
Haters don't @ me

ariana CHART DOUBLE @uk single chart

Ariana is the first female artist to chart three songs simultaneously in the Top 10 of UK Singles Chart this millennium.

“thank u, next” by Ariana Grande (179m) surpasses “Sorry Not Sorry” by Demi Lovato (176m) and is now Spotify USA’s MOST streamed female pop solo song of ALL TIME!

According to Hits Daily Double, “thank u, next” will debut at #1 in the US with 355K first-week units.

(Final Billboard data on Sunday)

”fake smile“ is named the ”Song of the Week“ and ”thank u, next“ the ”Album of the Week“ by the Consequence of Sound.

Fake smile 好正

History is making!!!!

Rumour setlist

有無同好

needy係single咩

Non-album single. 只係album track但都上到singles chart 只要流量夠大

今日嘅心情係fake smile, 7 rings & bloodline

only 1
break your heart right back
you'll never know

呢3首之前已經confirm咗
3首都好underrated 冇乜人聽過

個人私心想touch it, be alright, greedy, tattooed heart等Album tracks會係setlist入面

買碟嘅實會聽過後兩首嘅
而且係我嘅fav之二
不過真係冇諗過佢會揀呢d舊side tracks再唱，反而出名果d舊歌就冇份

呢個都係rumour嚟姐
況且呢個list連bang bang都冇就知唔會太準確

Ariana Grande dominates the Australian Singles Chart as she placed all twelve tracks from her album, ‘thank u, next’ within the Top 50, becoming the first female album in HISTORY to do so. She is the first act to simultaneously occupy the Top two spots since Ed Sheeran in 2017.
//
Ariana Grande and Ed Sheeran are the only act in HISTORY to simultaneously hold the #1 album and Top two singles in Australia. They are the only acts to place all tracks from an album within the Top 50.

“thank u, next” becomes her fourth #1 album in Australia ; she ties Taylor Swift as the only female acts with the most #1 albums this decade.

“Sweetener” has now sold over 2 MILLION units (SPS) worldwide!

“thank u, next” 台版直接翻譯為「謝謝，下一位」

7 rings VS break up
7 rings is really that bitch

thank u, next's non-singles most played on Spotify:

1. needy: 32,161,807
2. NASA: 31,654,817
3. bloodline: 30,437,138

in my head係YouTube 比fake smile爬咗頭

勁想要honeymoon avenue, sometimes, knew better/forever boy, thinking bout you
baby i就係咪永世都唔會再唱

Ari confirm咗 Yours Truly入面會揀兩首出嚟唱
Sweetener同TUN會盡量唱得幾多得幾多

Btw Knew Better // Part II // Forever Boy正到

More tour dates pls

Please tell me you’re filming something

Today marks 6 months since the release of Sweetener

呢首好sweetener feel

半年內就出咗兩隻碟

Ariana Grande has now spent 83 days at No. 1 on Spotify Global, the most days for any female artist!

下隻可能2021先有

佢成日都係唔開心先有靈感同咁高效率
咁我又寧願佢冇靈感

下次整啲開心嘢

唔使2021啦 佢宜家都開始寫緊下一隻碟 早排佢入studio 佢話writing something only
同埋之前Twitter度講過話想tour嗰陣整多隻

好撚癲

Ariana Grande is now the FIRST artist in HISTORY to have 11 videos with over 3 MILLION likes on YouTube!

“break up with your girlfriend, i’m bored” has just hit 3M likes.

No one:
Ariana: Breaks another record

Final prediction for BB100:

#1 7 rings (=)
#2 buwygib (debut)
#6 thank u, next (+1)
#17 needy (debut)
#21 NASA (debut)
#22 bloodline (debut)
#28 ghostin (debut)
#33 Fake smile (debut)
#34 bad idea (debut)
#38 imagine (re-entry)
#46 breathin (-11)
#47 in my head (debut)
#53 make up (debut)

Ariana remains as the best seller and most streamed artist in the whole world for the 32nd consecutive day.

Biggest days on Spotify WW by a female album:

#1 thank u, next: 70M
#2 thank u, next: 59M
#3 thank u, next: 53.6M
#4 thank u, next: 50.8M
#5 thank u, next: 50.02M
#6 thank u, next: 46.6M
#7 thank u, next: 43.7M
#8 thank u, next: 39.7M
#9 Sweetener: 35M
#10 thank u, next: 34.5M

All top 10 is her... she wants it, she got it!!!

佢而家有再多幾首就直接變princess of pop接班人，係我都努力埋佢

'thank u, next' logs the largest US on-demand audio streaming week ever for an album by a female artist (307 million).

It also more than doubles the previous record for a pop album

Ariana Grande now ties Taylor Swift as the female artist with the second most number #1 albums on the Billboard 200 this decade (4 each).

Dangerous woman個紀錄比drake毀咗

入來留名, 新碟好好聽

"thank u, next" era — Eligible Certifications in the US:

"thank u, next" (album): Platinum

"thank u, next" — 4x Platinum
"7 rings" — 2x Platinum
"imagine" — Gold
"break up with your girlfriend, i'm bored" — Gold

Sweetener tour 如果有亞洲場
大家會唔會買m&g

買
如果係香港嘅話

我上次買左m&g 入到個房仔見到Ari 呆左

我應該係狂喊

Ariana Grande has registered a new song titled "Juice" on GEMA! #AG6

The song is produced by the same people behind "imagine" "fake smile" and "in my head"!

“thank u, next” by @ArianaGrande is now the 3rd FASTEST female album in HISTORY to be eligible for a Platinum certification in the US, achieving this in only 9 days! 🖤

其實係有d矛盾同諷刺
好似將自己嘅享受建立係歌手嘅負面心情上咁

洗哂榜

一年內三隻碟不是夢

有日可以將開心嘢都寫到受歡迎 就高境界
其實今次隻碟雖然係經歷咗唔開心嘢寫出嚟 但都積極同好玩

咁ari以前d歌都係偏向cheerful vibes啦，都受歡迎嘅，只不過冇依家成績勁得咁誇張啫

其實好早就已經要攞返個第一 當時Bang Bang / Problem / S2S...
但好認同cheerful vibes 好upbeat
就好似7 rings入面咁講
“Been though some bad shit, I should be a sad bitch.
Who woulda Though it turn me to a savage.”

SHE AINT COME TO PLAT WITH YALL

雖然我真係好想係concert入面聽到ghostin 但應該都係冇機會了
呢首歌應該係佢最難開口唱live 個情況甚至勁過Manchester Attack後唱One Last Tlme / Somewhere over the rainbow
唔想聽到佢係咁喊住唱

唔敢聽

就算佢嚟香港
嚟之前都唱咗起碼七十幾次 應該麻木哂啦

佢黎唔黎香港重點係

“One Last Time” has now sold over 1,500,000 copies in the UK, according to Official Charts. It’s her biggest hit overall to date in the country.

One Last Time is one of my fav songs of her

“7 rings” and “break up with your girlfriend, i’m bored” are once again competing for the No. 1 spot on the UK chart this week — via official charts

Billboard Hot 100: #1(=) 7 rings, Ariana Grande [4 weeks]. *fourth week at #1*

We losebreak up bye

就好似唱moonlight 咁

冇得三連冠

AG6再嚟過

Republic出咗篇新聞稿關於thank u, next, Sweetener同埋7 rings
I’m so proud with my girl

Ari: fake news!!!!!

Ariana has now spent 100 cumulative weeks at the top 10 on the Hot 100. She is also spent 11 weeks on #1 (tun 7 weeks ; 7 rings 4 weeks *so far*)

Ariana Grande has now spent 85 days at #1 on Spotify Global. She is the first and only female artist to reach this milestone on the chart!

Another day another record

Grande's "7 Rings" rules the Hot 100 (dated Feb. 23) for a fourth week, while "Break Up With Your Girlfriend, I'm Bored" debuts at No. 2 and former seven-week leader "Thank U, Next" rebounds from No. 7 to No. 3.

Ariana Grande Claims Nos. 1, 2 & 3 on Billboard Hot 100, Is First Act to Achieve the Feat Since The Beatles in 1964

Ari SLAYEDDD

our queen

ARIIIIIANA GRANDEEEEEEEE
You did what? THAT!!!

今日先得閒去CD WAREHOUSE買碟都仲有海報送

MY QUEEN

"thank u, next" (11) surpassed "Problem" (10) and is now Ariana's song with most weeks inside at the Top 3 on the Billboard Hot 100.

Ariana Grande is now the first solo artist in history to hold the top 3 spots of the Hot 100 simultaneously!

遺憾係冇空解第3冠

空降

7 rings個勢太勁

FEBRUARY 19 is a special day for Ari and for us Arianators

BB100 (Ariana):
1. 7 rings (=)
2. break up (DEBUT)
3. thank u, next (+4)
14. needy (DEBUT)
17. NASA (DEBUT)
21. imagine (re-entry) *new-peak*
22. bloodline (DEBUT)
25. ghostin (DEBUT)
26. fake smile (DEBUT)
27. bad idea (DEBUT)
38. in my head (DEBUT)
48. make up (DEBUT)

breathin暫時未知係唔係recurrent

I thought y’all edited it

ghostin

Alexa play “successful” by ARIANA GRANDE

btw頭先先睇左個rumored setlist
成30首

Correct
有啲係medley 但大多數都好似係full song

The only female artists in history with three or more songs in the Hot 100's top 10 simultaneously:

Ashanti
Adele
Iggy Azalea
Cardi B
Ariana Grande

Ari 2014同2019都有連續3首top10

With 21 reviews and all positive, "thank u, next" (87) is officially the best rated album of the year on metacritic.

Demi Lovato leaves supportive comment under Ariana Grande’s post regarding her chart success

“thank u, next” (album) is on track to spend a second week at No. 1 on the Billboard 200

“breathin” drops off the Hot 100 after 25 weeks.

Goodbye fighter

BB200:
1. thank u, next (Debut)
18. Sweetener (+5)
88. Dangerous Woman (+27)

Ariana Grande surprises TNT Boys f/ ‘The World’s Best’

imagine好慘
明明正過7 rings同break up with xxxxxxxxxx
又早plug都收皮

算啦 imagine只係promo single 宜家上到new peak已經好好仲要係佢highest peak of promo single

Break up下個禮拜上唔上到#1

7 rings應該hold住 break up唔夠radio support
同埋7 rings streaming仲係贏緊

Ariana Grande Discusses New Milestone & Her Past Year

7 rings Spotify streams 又升返
17/2 : 6.36M
18/2 : 6.74M
19/2 : 6.79M

"thank u, next" — Metacritic:

Average: 86 (-1)

Note added: The Observer — 60

Total reviews: 22

The Observer is CANCELLED

Twitter 啲人講緊#boycott7rings

上個禮拜中已經話要boycott 7 rings 到最後咪又係冇用
懷疑係其他fandom唔想Ari debut 3 #1 所以狂stream 7 rings
不過咁樣都係間接令Ari有得益

Spotify — Achievements:

• 11B streams
• Most streamed female artist
• Most followed female “This is” playlist
• 2nd most followed female artist
• 1 album over 3B streams
• 2 albums over 2B streams
• 4 albums over 1B streams
• 26 songs over 100M streams

No Tears 係Spotify突破6億streams

The billboard top charts be like

Via twitter @/needywdw

Ariana Grande joins Drake and Lil Wayne as the only artists to simultaneously hold the top 3 spots in Streaming Songs chart history.

乜原來開咗個獨立post

Ariana Grande wins International Female Solo Artist 2019

一早要有啦講真

Ariana Grande — Debuts Worldwide:

Yours Truly – 168,000
My Everything – 286,000
Dangerous Woman – 271,000
Sweetener — 402,000
thank u, next — 585,000

My Everything 多過 Dangerous Woman

咁my everything係多啲洗腦/streamable嘅歌，DW又得好少single

“thank u, next” (album) debuts No. 1 worldwide with 585,000 units sold during its first week!

⌜ It logs the biggest female debut since “Sweetener” & the biggest debut of 2019 so far! ⌟

“God is woman” hit 5 MILLION copies sold worldwide!

Ariana Grande has 3 songs occupying the top 3 spots on the United World Chart this week.

1. 7 rings (=)
2. break up with your girlfriend, i'm bored (NEW)
3. thank u, next (+7)

"thank u, next" surpassed "Work From Home" and is now the 8th most streamed female song in history of Spotify US.

"Ariana Grande has been printing money of late, as tracks from the debuting ‘thank u, next’ claimed the entire Top 5 of our Song Revenue Chart [...] All the 12 tracks from the album were among the week’s Top 20 earners, for a grand total of $2.25 MILLION." — HITSDD

Rich Queen

Since Sweetener who can break her record? Ariana

she is history HERstory

thank u, next (album)已經有14億streams
一個月內過20億streams不是夢

Ariana Grande has reached 33 MILLION subscribers on YouTube. She remains as the most subscribed female act on the platform!

“7 rings” spends a 35th day at #1 on the Global Spotify Top 50 chart. It ties Taylor Swift’s “Shake it Off” as the third longest-running #1 by a female act in the chart’s history.

“thank u, next” was certified as Platinum in China for selling over 200,000 units in the country!

"bad idea" has surpassed "bloodline" and is now the 3rd most streamed non-single from "thank u, next".

"7 rings" is now certified as GOLD in the UK for selling over 400,000 copies.

UK singles chart:
1. 7 rings (+1) *re-peak*
2. break up (-1)
11. needy (-3)

UK chart rule: only 3 songs from the artist can charted simultaneously

"thank u, next" did more US audio streams (164M) in its second week than any other pop album has done in its first (Via HDD).

Lullaby Friday starting from this week The whistle notes did it effortlessly

👀

邊q個負皮
唔鍾意咪唔好睇囉

it feels so good to be so young and have this fun and be successful
I'M SO SUCCESSFUL

successful

台灣thank u, next只係賣港幣$99
仲要送雙色file+年曆

"Bed" by Nicki Minaj feat. Ariana Grande is now eligible for PLATINUM in the US for selling 1,000,000 copies there!

Ariana Grande is the first act to rule Hot 100, Billboard 200 & Artist 100 simultaneously in 6 months!!

"thank u, next" (53) and "7 rings" (36) are the female solo songs with the most days at #1 in Spotify Global's History.

“Bang Bang” has reached 1.3 BILLION views on YouTube.

It’s what she deserves

Billboard says if Ariana Grande makes a ‘bloodline remix’ with Nicki Minaj as her 4th single on ‘thank u, next’ it will rule the spring/summer season!

Nickiana!!!!!

“7 rings” has now surpassed 200 million views on YouTube!

恨唔到咁多

Little Mix show their love for Ariana Grande's album "thank you, next" at the BRIT Awards last week!

When Ariana Grande met Piers Morgan, she defended Little Mix
"You were wrong about Little Mix. I toured with them & I understood them. They were standing up for girls who’ve been called horrible names & it doesn’t matter what they call you, you should be proud of yourself & body"

Caring Queen

Billboard Hot 100 (Final Predictions):

#1. 7 rings (=)
#5. thank u, next (-2)
#9. buwygib (-7)
#44. NASA
#46. needy
#48. imagine
#55. bad idea
#62. bloodline
#69. fake smile
#77. ghostin
#95. in my head

Make up出咗榜

Tour visual

想點呀咁都有人負皮

Manchester之後tour保安嚴格咗好多
唔好再搞Ari

可能會有人覺得佢點解要規限咁多嘢 但其實Ari只係想保障大家嘅安全

Songs SO FAR confirmed to be on the setlist:
You'll Never Know
Only 1
One Last Time
Dangerous Woman
Into You
Side To Side
Let Me Love You
Successful
R.E.M.
Get Well Soon
Blazed
God Is A Woman
Goodnight N Go
Bad Idea
Make Up
Fake Smile
BUWYGIB
Thank U Next

Billboard 200: #1(=) Ariana Grande, thank u, next 151,000 (511,000 total units). *second week at #1*

According to early data from Hits, Ariana Grande's "thank u, next" may spend a third week at #1 on the Billboard 200!

With selling 151,000 units, it becomes Grande’s first multi-week No. 1 album in the US!

Hannah係Bang Bang, Into You, Sweet Like Candy, Side To Side, breathin, break up, 7 rings同thank u, next嘅director
個visual有幾正大家知架啦

Most viewed videos in the past 24 hours:

#192. needy (audio) (+245) [+1,040,014]

+245????? She is coming!

thank you so much

Bloodline deserves more

有新mv!?

Tour visuals

She better makes this as 4th single

On this day in 2015, Ariana kicked off her Honeymoon Tour

Photo credit: @/ArianaToday

有理由懷疑某rapper嘅糞屎闖入

希望tour有hk喇

ntltc, tlic, sweetener, imagine, 7rings都冇

So far姐 仲有一堆未confirm

只想要ghostin

想下好了

UK Midweek:

#3. 7 rings (-2)
#4. break up with your girlfriend, i'm bored (-2)
#25. thank u, next (RE)

Ariana Grande is officially the most followed artist & female on Instagram, dethroning Selena Gomez!

Ari會係8月25號係Manchester Pride Festival表演好想去

"7 rings" remains at #1 on the Streaming Songs chart for a fifth week (44.5 million).

“7 rings” spends a fifth week at #1 on the Billboard Hot 100.

She’s the first act since Drake to have, simultaneously, the #1 album and the #1 single for multiple weeks.

Carly Rae Jepsen // No Drug Like Me + Now That I Found You // FEB 27

Double singles

錯po sor

但呢幾首係主打歌或者title track，竟然唔係一開始就諗住唱
正路係必唱架啦尤其ntltc同7 rings

終於

香港d地鐵站都幫thank u next賣緊廣告

有goodnight n go

Sweetener sessions 個 live正到癡線

MOOD!!!

She says which one, I say “Nah I want of of ‘em”

Ariana Grande's 'thank u, next' is the first female album in history to have all of its tracks chart on the Hot 100 simultaneously in multiple weeks!

1. 7 rings (=)
4. thank u, next (-1)
8. break up (-6)
46. NASA (-29)
48. needy (-34)
53. bloodline (-31)
55. bad idea (-28)
57. fake smile (-31)
58. imagine (-37)
62. ghostin (-37)
74. in my head (-36)
95. make up (-47)

"7 Rings" is the first song by a woman to spend its first five weeks at No. 1 on the #Hot100 since Adele's "Hello" in 2015-16.

!!!

真心想知點解selena 咁多人follow?

“thank u, next” becomes the fastest song by a female artist in Spotify history to reach 600 million streams in just 117 days, beating out Camila Cabello’s “Havana”, which took 140 days.

Disney Star

Ariana Grande and Rihanna are the ONLY female artists to have five songs with over 600 MILLION streams on Spotify.

要搞事就去第二個po啦 個個comment都追咗我嚟負皮 唔使問都知你唔係Arianator啦

走啦 唔想搞大佢又唔夠膽吠兩聲

幫你洗返啲正評
arianator有愛

7 RINGS - Julie Andrews feat. the Von Trapp Queens (Ariana Grande Parody)

呢個係啲人話Ari sample咗sound of music嘅my favourite thing原唱做嘅parody

Hello Miss Ponytail!!!!

Ariana was the best-selling female artist worldwide in 2018

Rumour: probably NASA MV

She denied it

About the unreleased song “YOU”

邊個癲狗係咁負皮

我想講負皮唔係問題 起碼講下原因嘛 你話我personal opinion你負我冇所謂 但我只係po news / rumour / gossip都比人負就覺得好on9 如果啲人入嚟只係睇熱門留言咁點？完全影響其他人睇重要嘢

Ariana x 2 Chainz.
MARCH 1

New merch for concert use

Title: “Rule The World”

If it’s anything like the 7 rings remix we don’t want it

"Occasionally, rarely, a record comes along that restores our faith. If this is the future of pop-music, then sign me up."

— Drowned In Sound, 90

Metascore: 86 (=)
User score : 8.3

我諗應該係憎Ari 既人

tay同ari friend miley同ari又friend 連demi katy camila都係friend 咁我都幾想知有邊個嘅fans咁憎ari定或者唔關fan base事純粹憎佢

我覺得自己嘅fav artist同邊個fd又唔代表你又要鍾意埋佢一份嘅但呢個人真係好得閒 秒住嚟負皮我地都係唔好比咁多attention呢啲attention seeker

連九巴app都有廣告J

有冇圖我係咁開都冇

All tracks from "thank u, next" has now surpassed 30 million streams on Spotify!

不過個比例拉到好怪
利申iphone8

我開極都係HKTV MALL

"break up with your girlfriend, i'm bored" hit 100 million views on YouTube. It's Ariana’s 26th music video to achieve this.

Ariana Grande ‘Yuh’ compilation

條辮大嚿到

我諗唔關邊個fan base事啦
本身ari係連登係有班haters，Manchester單嘢果陣都有堆人幸災樂禍/借題發揮

just dun give a fuck chill

iHeart Radio has announced that Ariana Grande will be performing from a special remote location at the 2019 iHeart Awards, which will air LIVE on Thursday, March 14th.

期待

Ariana Grande is the 15th biggest female artist and also the most successful youngest artist in digital single sales of all time!

Please STAY with Your Girlfriend (Break Up With Your Girlfriend, I'm Bored Parody Ariana Grande)

"thank u, next" is now eligible for 5x Platinum certification in the US for selling over 5,000,000 copies!

Diamond is coming

For 24 hours only, “Thank U,Next” is 50% OFF on vinyl, CD, and digital at worldwide while supplies last! 💿

Ari @ Calabasas ; 28/2

話說digital album 好似買唔到
買咗其他有digital album嘅merch，但冇email download link畀我

Ariana and Big Sean were spotted last night in LA.

Thought I ended up with Sean, but he wasn’t that match~

Ariana Grande and Big Sean were seen in Los Angeles last night where they were in a studio together for several hours and then left together in his car, @TMZ reports.

Rule The World with 2 Chainz. Comes out later today

OMG

2 Chainz on collaborating with Ariana for his upcoming album:

Best mistake

i dun buy your hair but can i buy your skin

Right There

Simple cover

Out now

Sis is really a dangerous Woman

Hong Kong what did you do to promote
Ari兩個fd都like咗

Down 左呢個live 係電話loop

好撚正

With over 178 MILLION streams in its third week on Global Spotify, Ariana Grande’s ‘thank u, next’ has surpassed Grande’s own ‘Sweetener’ in its debut week (171m). She now holds the five biggest streaming weeks for an album by a female artist with ‘thank u, next’ & ‘Sweetener.’

Sweetener found dead for a third time

“thank u, next” (album) is now certified Gold in the UK!

次次睇都會望實個咪啲唇印

冇跟到，發生咩事？

有人係ig po咗佢同shawn嗰日比狗仔隊影嘅相，之後話佢地唔知會唔會係返埋一齊
然後Ari應話大家都當best fd
之後就見到呢張圖，唔知真定假

咁好平常渣喎
應該唔止咁小事下話

UK Singles Chart:
3. break up (-1)
4. 7 rings (-2)
30. thank u,next (re-entry)

breathin真係好好聽

But it flopsdeserves top 5 at least

so underrated

Ariana Grande's "thank u, next" is the first pop album to do over 100 million US audio streams in each of its first three weeks!

“break up” is now eligible Platinum in the US!

“thank u, next” has now completed 3 consecutive weeks at #1 on the UK Charts its the first female album since Adele's "25" to spend 3 consecutive weeks at #1 in the UK.

Ariana's most-streamed promotional singles on Spotify:

1. Be Alright — 156,437,446
2. imagine — 140,907,654
3. Let Me Love You — 140,718,446
4. Best Mistake — 124,836,195
5. Almost is Never Enough — 104,869,311
6. the light is coming — 73,945,717

兩首歌上個星期都#2?

4. 7 rings (-3)***
Thanks for reminding

Intro / 7 rings - REHEARSAL AUDIO (Sweetener Tour Concept) USE HEADPHONES!

個concept幾正 好似Taylor Swift rep tour嗰陣首...ready for it咁

食正哂audio stream條水

"Rule The World" — Spotify Update

Global #48 (NEW) — +1,481,682 plays

US #19 (NEW) — +854,395 plays

UK #143 (NEW) — +71,089 plays

暫時19年應該唔會嚟 去到10月已經有80場 中間仲有啲festival做headliner 佢都要抖下
可能2020？

The female solo songs with the most days at #1 on Spotify UK:

#1. thank u, next — 42 days
#2. New Rules — 30 days
#3. 7 rings — 23 days
#4. break up with your girlfriend i'm bored — 20 days *so far*

又係4佔3

望就望2020啦
都唔想Ari太辛苦
雖然好掛住佢

btw負評嗰位ching真係好撚有恆心
do you really wanna waste your time?
dont you have better things to do in life?

Meanwhile get ready for AG6
我地唔使理啲無謂人就得 呢度有更多嘢值得我地關注

又諗起佢講笑講過一句自己係the hardest-working 23-year-old person然後又罵戰成班都冇嚟幽默感

The album “thank u, next” has now surpassed the mark of 1.6 BILLION streams on Spotify!
4月之前實去到2 Billion
Sweetener bye bye

真係要畀ari抖返先再繼續tour
之前jb連續tour到痴咗線
希望唔好再有下個

（雖然我都想佢嚟

我都唔介意等到2020 最緊要係佢個狀態！
同埋一定要嚟香港呀 我相信你將香港放係DWT最後一站唔係冇原因架

'Sweetener' has now surpassed 1.9 billion streams on Spotify.

you've been so understanding you've been so good

睇DW diaries聽到佢係咁提Hong Kong呢個名真心好j

我難忘佢香港站hea唱 個duration又短

之前又話最後一站會有surprise 點知concert嗰日就del咗嗰個po扮冇事發生DW Diaries 明明就係完咗concert先有嘅idea

4 years ago today, Cashmere Cat released “Adore”, his second collaboration with Ariana Grande.

Right There>>>>>>>>Best Mistake

咁香港都有賣廣告喎

認同

都係嘅

上次sweetener尖沙咀廣告直程畀Ari貼堂添

貼咗兩次堂我都有影 不過佢睇唔到

me too

“breathin” (audio) has reached 100million views on YouTube! This is her 27th video to reach this milestone!

When will the official MVunderrated bop

Ariana Grande becomes the first act since The Beatles in 1964 to have five songs chart simultaneously on #AT40 radio—“breathin”, “God is a Woman”, “thank u, next”, “7 rings” and “break up with your girlfriend, i’m bored.”

Ariana spotted out with fans at Target in Pennsylvania today

“thank u, next” (album) is down to No. 2 on this week’s Billboard 200. It is Ariana’s first album to spend its first three weeks within the top 3

Grande order a grande

又諗起carpool karaoke

Ariana Grande has teamed up with Starbucks for new drink ‘Cloud Macchiato’ out tomorrow!

香港有冇份

"thank u, next" album has a chance of returning to #1 this week!

Ariana Grande joins Adele and Taylor Swift as the only female artists to spend at least 10 weeks at #1 in the history of the Billboard Artist 100 chart.

“thank u, next” is now Ariana Grande’s longest running single in the top 10 (17 weeks) outlasting “Problem” and “Bang Bang” (16 weeks)

Billboard Streaming Songs:

#1 "7 rings", Ariana Grande (=) *6 weeks at #1*

(Peak: 1 | Weeks: 6)

• 43,9 million streams in the last week.

Release baby loves now!

“Side to Side” by Ariana Grande feat. Nicki Minaj has now sold over 12.5 MILLION units worldwide. This is Ariana’s third and Nicki’s fourth song to achieve this.

We want another collab

Ariana x Starbucks is coming

ari自創

應該係Ari有份構思

Starbucks teams up with Ariana Grande to add a new permanent drink called The Cloud Macchiato for International Women's Day.

It's available in caramel & cinnamon flavors & served cold or hot. Starbucks will allow you to play her songs or songs chosen by her from Mar 9 - 15.

permanent 但唔知係咪US Only

Toulouse & Myron

@Starbucks

Sorry, no. Our Cloud Macchiatos are currently only available in the US and Canada.

sweetener / thank u, next tour european special guest - Ella Mai

With over 60 MILLION streams on Spotify, Ariana Grande’s “needy” is now her most streamed non-single track off “thank u, next”.

Billboard Hot 100:
2. 7 rings (-1)
7. thank u, next (-4)
13. break up (-5)
60. needy (-12)
68. NASA (-22)
85. imagine (-27)
90. bad idea (-35)
93. bloodline (-40)

8/12 album tracks still on the chart!!!

Ariana has eight tracks on this week’s Billboard Hot 100, the most of any artist!

只能羨慕

“7 rings” by Ariana Grande is now officially the #1 most shazamed track in the world!

Ariana's fastest albums to reach 1.7 billion streams:

thank u, next — 4 months and 1 day
Sweetener — 8 months and 14 days
Dangerous Woman — 1 year, 2 months and 9 days
My Everything — 2 years and 3 months

Your Truly found dead

“everytime” is now eligible for Gold in the US!

“imagine” is now eligible for Platinum in the US!

"thank u, next" has now spent 1 month at #1 on Apple Music Album Chart and is now the female album with the most days atop in Apple Music's history.

Underrated song : make up

其實聽歌真係好個人
等於有人鐘意同唔鐘意食辣一樣

利申覺得make up 幾好
反而bloodline 唔岩我
但都係好聽，純粹覺得無依到啲巴打吹到咁高

想狗衝去歐洲聽Ari
但發現d飛賣得7788

我都想買 但決定得太遲 啲靚位都冇晒

make up第一句就I like to fuck with you
好直白

Ariana Grande becomes the ONLY female act in history to have spent 100 days at #1 on the Global Spotify Top 50 chart.

"thank u, next" surpassed "Bang Bang" and "no tears left to cry" becoming Ariana's second most successful song on the United World Chart.

Ariana Grande (13) is the artist with the most entries on the Billboard Hot 100 in 2019 so far.

第一係

Problem

Billboard confirms Ariana Grande’s “thank u, next”, is vying for the #1 spot on the Billboard 200 for a third non-consecutive week, with 90-95K equivalent albums units sold.

Sitting on the stage

“thank u, next” (album) by Ariana Grande has now sold over 1 MILLION units worldwide after three weeks of its release. All of Grande’s studio albums have now surpassed this mark.

Receiving over 1 Billion views in only 2 months, Ariana Grande is the first artist to achieve this mark in 2019 only, being the biggest artist overall on Youtube this year so far.

More tour dates

Ariana Grande has surpassed 12 BILLION views across all official channels on YouTube.

No other woman has more songs in the top 100 of Spotify's most streamed songs by female artists than Ariana Grande (12).

#10. Side To Side
#23. Bang Bang
#28. Into You
#29. thank u, next
#32. no tears left to cry
#41. One Last Time
#59. Problem
#61. Break Free
#63. Dangerous Woman
#89. Love Me Harder
#93. 7 rings
#95. God is a woman

One last time係Ariana最正既歌

Side to side點解當年得#4，明明勁好聽

Nicki拎到#1未

STS deserves #1 紅到咁都卡4

對高踭鞋高到

Ariana Grande just won her 7th RIAJ Gold Disc Award with her grammy-winner album “Sweetener” in the category “Best Album” (Western).

ari真係我精神支柱，每首歌都好好聽

好想現場聽 Goodnight n go

好想係現場同好多Arianators一齊合唱

DWT Female Interlude Visual out now

Ariana Grande rules the Youtube and Spotify as the BIGGEST artist of the year in the whole world so far.

She is also the most-streamed woman on Apple Music.

“break up with your girlfriend, i’m bored” is now certified silver in the UK.

“breathin” is now certified gold in the UK.

Rule The World MV coming soon...

She is so pretty

Ariana Grande - "7 Rings" (Cover by The Animal In Me)

Heavy metal

‘7 Rings’ by Ariana Grande joins ‘thank u, next’ and ‘Work’ by Rihanna as the ONLY female lead songs to spend at least 50 days at #1 on Spotify’s Global Charts!

"7 rings" is the fastest song to reach 400 million plays in Spotify's History.

“7 rings” surpasses “Shape of You” by Ed Sheeran, and becomes the fastest song in Spotify history to reach 400 MILLION streams in less than two months.

“7 rings” holds the record for the fastest song to reach 100, 200, 300 & 400 MILLION streams on the platform.

“needy” & “NASA” are both now eligible for Gold in the US!

依個真係勁

證明依家紅過哂當年既紅毛仔

Fastest song to reach 500, 600M is coming

Yes we can foresee this

Maybe we need a collab

Ariana Grande is the most streamed female artist in Apple Music's HISTORY with over 3 billion streams, being the only to surpass this mark.

Ariana Grande x Cloud
Starbucks playlist. Almost 5 hours

Ariana Grande’s “thank u, next” spends a 35th day at #1 on the Worldwide Apple Music Album Chart. It becomes the third-longest running #1 album in the chart’s history, surpassing “Scorpion” by Drake.

“breathin” music video has now surpassed the mark of 100 million views on YouTube. This is Ariana Grande's 28th video to reach this milestone!

ari is born to break all records

ari同starbucks設計果款咖啡唔係vegan
依家ari比人話緊

好似話佢都唔係vegan一排了

Yes wbk

“7 rings” has reached No. 1 at US Pop radio! It becomes Ariana’s seventh single to top the chart!

Pop Radio — Peaks:

#1. 7 rings
#1. thank u, next
#1. no tears left to cry
#1. God is a woman
#1. Side To Side
#1. Bang Bang
#1. Problem
#2. breathin
#3. Love Me Harder
#4. Dangerous Woman
#4. Break Free
#6. One Last Time
#7. Into You

不過佢就算係咁今次都幾失策
之前vegan得咁高調，依家關公災難都似

Ariana Grande’s “thank u, next” surpasses Drake’s “Scorpion” as the third longest running #1 album on Apple Music’s Album Chart.

Miley Cyrus:
When you and your girls love Ari’s new single a little tooooooo much

Miley showing love to Ari

Final prediction for BB100:
2. 7 rings (=)
11. thank u, next (-4)
14. break up (-1)
80. needy (-20)

Rule The World might debut at bubbling under 100

Rule The World MV will be out TUESDAY 12:00am HKT

"7 rings" is now eligible for 3x PLATINUM certification in the US for selling over 3,000,000 copies.

Ariana Grande is the first artist since Michael Jackson (1987-88) to get four #1 pop radio hits in less than 8 months

3 years ago today, Ariana Grande released “Dangerous Woman” as the lead single from her third studio album of the same name. The 3x Platinum hit peaked at #8 on the Hot 100 and was nominated for a Grammy Award.

And don’t forget the A Cappella version

“thank u, next” by Ariana Grande has reached 9 MILLION likes on YouTube in under five months. It becomes the fastest video by a solo act to achieve this!

2 Chainz - Rule The World ft. Ariana Grande

Rule The World out now!

With “7 rings” topping the US Pop Radio, Ariana Grande earns her fourth pop radio number one in less than eight months. She now has the quickest collection of four No.1s by any artist in the chart’s history, Billboard reports.

The record was previously set by Lady Gaga.

Ariana's fastest albums to reach 1.8 billion streams:

thank u, next — 4 months and 7 days
Sweetener — 8 months and 25 days
Dangerous Woman — 1 year, 3 months and 16 days
My Everything — 2 years and 5 months

6日就1億streams

多左兩隻新碟好難排personal fav album

"Rule the World" is Ariana Grande's 14th Hot 100 entry in 2019, extending her record as the artist with the most charting songs this year!

BB100:
2. 7 rings (=)
11. thank u, next (-4)
15. break up (-2)
94. Rule The World (New)

Radio programmers spoke to Rolling Stone about Ariana Grande's radio domination: "Grande is revolutionizing [release strategies] for pop radio. When Ari is dropping something, or three somethings, those take the place of other new songs." rol.st/2EN2Z9m

Ariana Grande — Global Streams:

Youtube — 14.3B
Spotify — 12.7B
Apple Music — 3B

Total — over 30 Billion streams

“Dangerous Woman” is now eligible for 4x Platinum in the US!

92. needy (-32)

“7 rings” by Ariana Grande spends its 53rd day at #1 on Spotify Global Chart. It ties “thank u, next” as the second longest-running #1 by a lead female act in the chart’s history.

BB200:
2. thank u, next (=)
43. Sweetener (-8)
154. Dangerous Woman (-15)

"Needy" has now spent 4 weeks on the billboard hot 100 charts it the only album track of "Thank u, next" to reach this milestone

So proud

Ariana Grande’s “thank u, next" (38 days) is now the 2nd album with the most days at #1 on global Apple Music chart, surpassing the “Black Panther" soundtrack (37 days).

“7 rings” is now the longest running solo female No. 1 on the Spotify Global chart (54 days) surpassing “thank u, next” (53 days).

Queen of dethroning herself AGAIN

“thank u, next” (album) is expected to stay at #2 on the Billboard 200 with over 72,000 units sold this week!

“7 rings” has reached 6 MILLION likes on YouTube. This is her third video to achieve this.

According to Billboard, “Bloodline” is a strong contender for a summer smash hit.

One of Billboard’s representatives noted in an earlier article that a Nicki-assisted remix of the track would help Ariana reign throughout the summer.

今日試左 中意甜野嘅應該會好中意 因為真係好甜
不過我同個frd飲完即刻肚痛 痾到痴線 唔知係咪有蛋白所以咁

我都試咗 難聽講句 層奶蓋衰撚過台式飲品店

Exactly 飲個下諗起超甜嘅珍珠奶茶
Btw 巴打飲完有冇痾

冇喎可能我叫咗tall 同多冰所以冇點攝取太多蛋白？

咁可能係 我叫咗grande正常

同埋係我friend整比我 我試咗cloud green tea latte 之後打極都唔起foam 但我飲晒都冇事 可能係你個間污糟

我同個frd都campus入面 唔同Starbucks 買 可能兩間都咁啱唔乾淨

呢款咖啡係用espresso整，仲以為甜味會唔多
不過啱我想試

DWT有Greedy紙幣
SWT有7 rings紙幣

過多8個鐘就做iHeart Awards期待Ari表演

有rumour話Ari會表演needy, break up同7rings
另外SWT可能會唱ghostin

“sweetener” has now surpassed 90 million streams on Spotify. Is the most streamed non-single track from the album.

the light is coming連80 million都冇

Coming to snatch my wigs

Ari del得好快手但已經有人發現佢份嘢寫住Setlist version 5

Ariana Grande has now surpassed 26 MILLION followers on Spotify. She's the 2nd most followed female artist on the platform.

According to radio stations, “needy” will serve as the fourth single from Ariana Grande’s latest album, ‘thank u, next’.

Ariana will be present at the Kids Choice Awards 2019 on March 23.

Ariana Grande — Worldwide Sales (4 weeks):

My Everything: 515,000
Dangerous Woman: 453,000
Sweetener: 808,000
thank u, next: 1,234,000

“Love Me Harder” has reached 400 MILLION streams on Spotify. This is her eleventh song to achieve this.

啱啱發現原來佢地兩個冇互follow ig
係一直都冇定後嚟unfollow

Artist of the year
Pop album of the year

Make ghostin a single

needy live

So am I

Ariana Grande — iHeart Radio Awards:

2014: Young Influencer Award
2015: Best Collaboration: "Bang Bang"
2018: Cutest Musician's Pet: Toulouse
2019: Artist of the Year, Pop Album of the Year

記得有個live係唱到wkd嬲左

Break up

可惜到最後只係表演咗needy

7rings都無

Ariana Grande — Awards (2019):

• Grammy Awards
• BRITS Awards
• Norway GAFFA Awards
• Japan Gold Disc Awards
• 2 iHeart Awards
• 2 Denmark GAFFA Awards
• 2 Sweden GAFFA Awards

— Ariana Grande has now won 10 awards in 2019 so far.

details

2:57開始睇

Billboard Dance Club Songs:

#1. 7 rings (+1) *New Peak*

(Peak: 1 | Weeks: 6)

Ariana Grande is the female artist with the most songs above 400 million streams (11) on Spotify and the third overall.

“Yours Truly” is now certified Gold in the UK

Finally

仲期待佢地會有下一次合作

竟然會分咗7 rings去dance club songs

舞曲榜成績依據的來源，是經由計算抽樣在各大舞廳、夜總會或夜店現任DJ職務者每週按時提交，再由告示牌雜誌做最後統計

Gaga首Til It Happens to You都拎過第一

Ariana Billboard Dance Club Songs - Peak:
#1 no tears left to cry
#1 God is a woman
#1 breathin
#1 over and over again (with Nathan Sykes)
#1 thank u, next
#1 7 rings
#3 Break Free
#8 Into You
#8 Right There
#12 Problem
#13 Side To Side
#18 Baby I
#20 Love Me Harder
#22 Bang Bang
#24 Focus
#35 break up with your girlfriend, i’m bored
#39 One Last Time

/

睇返個chart history, 7 rings入榜真係一啲都唔出奇

好awkward

Tour kicking off in three days

Scooter brings the tour to Hong Kong challenge

After the cancellation of the NickiWRLD Tour show in Dublin, upset Nicki Minaj fans chanted Cardi B's name as a retaliation.

Again???? Fake fans! Electric Chair for them!!!!

“My Everything” by Ariana Grande joins Ed Sheeran’s “Divide” as the only albums to have five songs with over 400 MILLION streams on Spotify.

Clubbing播呢首係咩玩法
警惕d蒲友要自制？

James Charles feeling himself to “bloodline”

Sweetener pass info

純粹係啲DJ個期紅咩咪播咩

想像下如果係clubbing播Hello(唔包括remix)

Lmao what from Charlie Puth

Ariana Grande has now spent 110 days at #1 on Spotify Global. She is the first female artist to reach this milestone.

First look at Ariana’s stage for the Sweetener World Tour

咩圖嚟

We don’t know

聽日就開tour

Ariana Grande - Artist of the Year / Needy (Live at the 2019 iHeart Radio Music Awards) [HD]

Gorgeous

Ariana Grande dominates the first quarter of 2019 in the US, with “7 rings” & ‘thank u, next’ as the top selling song and album respectively. (via HITSDD)

Is she getting another tattoo!??

thank u, next (single) worldwide equivalent sales:
Over 10 Million

On this day in 2016, Ariana released “Be Alright” as a promotional single from her third studio album “Dangerous Woman”! The song later served as the opening track on her “Dangerous Woman Tour”

Best promotional single along with imagine

唔知今次邊首做開場

個人想the light is coming
Match返個concept

7 Rings

希望聽朝起到身睇直播

係Albany嘅第一次show就已經係sold out啦

Billboard Hot 100: #1(+1) 7 rings, Ariana Grande [8 weeks]. *re-peak; sixth week at #1*

We won

BB100:
1. 7 rings (+1)
15. break up (=)
16. thank u, next (-1)

needy & Rule The World out the chart

Me too

Tour merch

如果Netflix 都幫Ariana 拍一場tour就好

Sweetener / thank u, next World Tour setlist:
1. raindrops (an angel cried)
2. God is a woman
3. bad idea
4. break up with your girlfriend, i’m bored
— Interlude —
5. r.e.m.
6. Be Alright
7. sweetener
8. successful
9. Side To Side
10. bloodline
11. 7 rings
— Interlude —
12. Love Me Harder
13. breathin
14. needy
15. fake smile
16. make up
17. Right There
18. You’ll Never Know
19. Break Your Heart Right Back
19. NASA
20. goodnight n go
— in my head Interlude —
21. everytime
22. One Last Time
23. the light is coming
24. Into You
— Interlude —
25. Dangerous Woman
26. Break Free
27. no tears left to cry
— Interlude —
Encore:
28. thank u, next

During the soundcheck Q&A, Ariana confirmed “imagine” and “Only 1” are not part of the set list. She claimed “Only 1” did not fit the set list and “Imagine” was too heavy for her to sing live.

冇ghostin

Because she said she don’t want to cry in the tour
So does get well soon & better off

Asia leg pls

好想聽佢唱多d慢歌

moonlight & thinkin bout you sweetie

Ariana Grande has confirmed there’s no music video for “needy” as of now.

It's like I'm the universe and you'll be N-A-S-A

呢次tour似乎齋唱upbeat嘅歌
可能想配合番Sweetener呢個名

SWT outfits

最後嗰張

7 rings live好正

"Grande has dedicated years to perfecting how she has presented herself. In 2019, it seems the world has finally caught up to her. Or, as her collaborator and friend Nicki Minaj predicted on “Side to Side” three years ago: “Ariana run pop.”

— Rolling Stone about "Sweetener Tour"

US Certifications (RIAA): Ariana Grande, thank u, next Platinum (1,000,000; album).

2個月內

New US Certification(RIAA):
no tears - 3x platinum
God is a woman - 2x platinum
Sweetener - platinum

No

Ariana is the first and only female artist this decade to have all five of her studio albums certified PLATINUM or higher in the US.

Queen

"thank u, next" is predicted to remains at #2 on the Billboard 200 with 60,000-65,000 units.

#1 expect to sell 65,000-70,000 units

Stream it now!!!!

7 rings money今次得好少 全部係晒7 rings支噴錢槍度 唔似上次Dwt greedy money會好似confetti噴出嚟

官方確認左？

可能係現階段冇諗過再加場掛

一定有日本場既

最少2場

An employee from the #SWTBoston reveals that 2 Chainz is in the building.

Perform together??
7 rings remix or Rule The World?

They performed rule the world

Scooter join the stage during god is a woman

如果真係剩係得日本都要去

7 rings live @ Boston (SWT)

真係好正

係fans都忍唔住要講
睇呢兩日啲concert圖
無論係佢啲造型、服裝、舞台
甚至係merch都好唔掂
呢幾part同dwt比真係只係水準以下

Merch都越嚟越貴
同埋bloodline嗰part係咩事 個choreography搞到成件事好messy

頂住呀仲有2日就破紀錄架啦
大家stream多幾次7 rings呀

The “7 rings” car gets re-painted and re-tagged by Brian every show!
每一個城市都會轉名

”bad idea” is now eligible for GOLD in the US.

Greedy 既choreography 好正

“7 rings” has now sold over 6 MILLION copies worldwide within 2 months of its release!

“Break Free” is expected to reach 1 BILLION views on YouTube by the end of next month.

Ariana Grande's "7 rings" now ties Rihanna's "Work" as the longest running #1 in global Spotify history by a lead female artist (63 days each).

應該可以break record

“thank u, next" has now surpassed "Sweetener" and becoming Ariana's 3rd most streamed album on Spotify.

imagine is now certified Silver in the UK.

"imagine" (159.3M) surpassed "Be Alright" (158.9M) and is now Ariana's most streamed promotional single on Spotify.

Ariana Grande’s “7 rings” has officially broken Spotify’s all-time record for the longest #1 run by a lead female artist, with 64 days on top. It has occupied the top spot of the chart every day since its release.

‘thank u, next’ by has surpassed 2 BILLION streams on Spotify. This is her third album to achieve this.

She becomes the first and only female artist to have three albums with over 2 BILLION streams on Spotify.

"thank u, next" surpasses "So Good" and is now the fastest female album to surpass 2 billion streams in Spotify's History.

Ariana's most streamed songs on Spotify:

1. Side To Side — 792.403.193 plays
2. thank u, next — 663.487.303 plays
3. Bang Bang — 661.736.093 plays
4. Into You — 640.240.250 plays

Ariana wins Favorite Female Artist + Favorite Song at the Kids Choice Awards.

ARIANA GRANDE | The Megamix (2019) // by Adamusic

“break up with your girlfriend, i'm bored” was certified as Platinum in the US for selling over 1 million units.

Now, all singles from “thank u, next” were certified at least platinum in the US!

Today marks Ariana Grande’s debut in music.
6 years ago, “The Way” debuted #10 on BB100

Mac

Billboard Hot 100: #1 (=) 7 rings, Ariana Grande *7th week at #1* [9 weeks]

"7 rings" now ties "thank u, next" as Ariana Grande's longest running Hot 100 #1 (7 weeks each).

Ariana Grande is the sixth female artist in history to have at least two 7 week Hot 100 #1's.

Ariana's Billboard Woman of the Year cover was featured in today's Apple Event⁠ ⁠about Apple News+

Ariana sings “She Got Her Own” in Washington today!
“SGHO” is an released song back to 2016

"Dangerous Woman" surpassed 3B streams on Spotify. Ariana Grande is the first and only female artist in HISTORY to have two albums with 3B streams

"Sweetener" surpassed 2B streams on Spotify. She is the first and only female artist in HISTORY who has four albums with 2B streams

Another unreleased song is coming

Billboard suggests that Ariana Grande may be a contender for Record of the Year at the 2020 GRAMMY Awards with her recent #1 smashes “Thank U, Next” and “7 Rings”.

Billboard credits Ariana as one of the female artists helping lead women’s resurgence on top of the Hot 100 chart in 2019!

Sweetener World Tour Boxscore;
March 18 in Albany, NY
Tickets sold: 11,432
Revenue: $1,268,981
*𝙎𝙊𝙇𝘿 𝙊𝙐𝙏*
(According To Billboard)

7 rings WW Sales: Over 6 Million

“God is a woman” has now surpassed the mark of 400 MILLION plays on Spotify! This is Ariana's 12th song to reach this milestone!

“Monopoly” with Victoria Monét tmr

Ariana Grande’s tour gross after first four shows:

• The Honeymoon Tour (2015) - $2,021,859
• Dangerous Woman Tour (2017) - $2,893,232
• Sweetener World Tour (2019) - $6,036,990

Oops

Well they changed their mind

兩倍有多

dark vibes

Okay I saw some Japanese

#MonopolyMonday

有人話monopoly 可能係April fool

Victoria confirmed it is not a fool!

iTunes US:

#28. thank u, next (+1)
#64. My Everything (+387)
#268. Yours Truly (+589)

*discount effect*

US Eligible Certifications — “thank u, next” tracks:

“imagine” — Platinum (1,000,000)
“bad idea” — Gold (500,000)
“bloodline” — Gold (500,000)
“fake smile” — Gold (500,000)
“ghostin” — Gold (500,000)
“NASA” — Gold (500,000)
“needy” — Gold (500,000)

日日煲tour 啲片
幾時黎亞洲啊

下年都唔知有冇

bloodline choreography explanation

“7 rings” becomes the fastest female song in Spotify history to reach 500 MILLION streams. It achieved this in just 73 days, beating the previous record of 89 days held by Grande’s “thank u, next”.

5pm est / 5am HKT (tue)

Ariana Grande's "thank u, next" album has spent its first seven weeks inside the Top 2 of the Billboard 200.

Per Billboard, that's the longest initial stint in the Top 2 since Drake's “Views” spent its first 17 weeks there in 2016.

I show them my discography, monopoly...

Ariana Grande is now the first woman to surpass 150 million followers on Instagram

"NASA" is the only album track of "Thank u, next" who is still charting inside the top 100 on Spotify US

Spending its eighth week atop the chart, “7 rings” breaks its tie with “thank u, next” and becomes Ariana’s longest-reigning #1 on the Hot 100.

3 hours. Period!!!

BB100:
1. 7 rings (=) *8th weeks at 1*
14. break up (+1)
21. thank u, next (-2)

New song

Ariana Grande (with Victoria Monét) - MONOPOLY

Ariana is currently occupying three positions on US iTunes Pop chart. (“Monopoly” #1, “7 rings” #6 & “break up with your girlfriend, i’m bored” #10.)

d beats

"MONOPOLY" has reached #1 on US iTunes.

Ariana's fastest music videos to reach 300 million views:

1. no tears left to cry — 56 days
2. Side To Side — 63 days
3. thank u, next & 7 rings — 74 days

ntltc仲keep住個紀錄

Longevity

“7 rings” by Ariana Grande is now the #1 song on US overall radio. She previously led the chart with “no tears left to cry” and “Problem” feat. #IggyAzalea.

Ariana Grande joins Taylor Swift, Maroon 5 & Rihanna as the only artists to have three #1 radio hits from three different albums this decade.

"MONOPOLY" — Spotify Update:

Global #19 (NEW) — 2,258,634 plays

US #15 (+136) — 1,005,694 plays

UK #17 (NEW) — 213,843 plays

Not even an official single

"When so much of pop can be sculpted and polished towards perfection for months on end, it’s refreshing to hear something so flippant and fun."

— NME about "MONOPOLY"

Official UK Singles Chart:

#40. MONOPOLY (NEW)

With 3 days trackingso proud

而家係溫哥華留學，佢27號就要嚟呢到開concert

恭喜晒
香港嘅我地只可以默默咁等

New patches were added to the VIP merch bags!

短得濟

幾時開亞洲場，等得好辛苦

"7 Rings" has officially hit #1 on Billboard's Radio Songs Charts, making it Ariana's FIRST song to achieve this!

Ari係咪成日都想谷佢個friend上位
開con出歌都搵埋佢

'thank u, next' now ties 'Dangerous Woman' as Ariana Grande's longest running top 10 album in the US (8 weeks each).

雖然佢嘅singer career唔係好活躍，但話哂都有出過碟，但似乎係好多人眼中佢只係一個ari御用嘅songwriter
過往Victoria有title credit嘅歌得Better Days，但呢首又冇正式release過，如今終於真係一齊出歌，希望會令佢嘅singer career有d起色啦

‘thank u, next’ (album) is now officially certified Platinum in the US!

US Certifications:
thank u, next (album) - platinum
God is a woman - 2x platinum
Sweetener (album) - platinum
no tears left to cry - 3x platinum

「”thank u, next” is the first album released in 2019 to be certified this year!」

Billboard Hot 100: #70 (NEW) MONOPOLY, @ArianaGrande & @VictoriaMonet

It’s Victoria first entry

UK Midweek:

#18. MONOPOLY (+22)

Omg

”thank u, next” by Ariana Grande surpasses Camila Cabello’s self-titled album as the tenth most-streamed album ever by a female act on Spotify.

Grande is now the only female artist in HISTORY to appear three times on Spotify’s Top 10 most streamed female albums of all-time.

聽聽下發現needy 好好聽
一開始聽唔入耳

This week HOT 100:
3. 7 rings (-2)
18. break up (-4)
24. thank u, next (-3)
70. MONOPOLY (new)

Complex named Ariana Grande the ”reigning queen of pop music”.

According to TMZ, Ariana Grande has recently filed paperwork to trademark “Ariana Grande Thank U, Next” for future beauty products.

Ariana Grande recently said that “Why Try” & “Touch It” are her ‘most boring’ songs.

Wtf Ari I can’t stan you this time

成隻Dw都唔boring wo

Why Try都好正

Touch It is my top3 on DW
Why Try諗起HMT嘅Mimu gloves 好正

Why Try 正到癲

當blazed同Be Alright存在嘅時候佢居然會揀呢兩首寶藏

GurlBe Alright is her best promo single along with imagine

“Side to Side” by Ariana Grande feat. Nicki Minaj has reached 800 MILLION streams on Spotify. It is the most streamed female collaboration of all-time.

This is both Ariana’s first song to achieve this.

"thank u, next" (single) has now surpassed 700 million streams on Spotify.

Smash hit

如果拎呢兩首比嘅話其實都唔難理解
Touch It同Why Try佢冇份寫
blazed佢都冇songwriting credit，但Sweetener era佢本身參與製作比較多

Ariana teamed up with American Express for exclusive Coachella "Black Card" merch. The crewneck is available to Card Members both weekends for $65.

Every Ariana Grande Song, Ranked: Critic's Picks

Billboard Top 10 choice:
10. God is a woman
9. ghostin
8. no tears left to cry
7. moonlight
6. Problem
5. Somewhere Over The Rainbow
4. Honeymoon Avenue
3. Break Free
2. thank u, next
1. Into You

上網冇得買，灰

Just a Little Bit of Your Heart排過百
大把差過呢首啦

仲要係Harry co-write

Black Card Is My Business Card呢句好型 想要

如果好似I give zero fucks and I got zero chill in me嗰件咁淨係一句過冇其他字會仲型啲

其實into you一定唔deserve #1囉 歌詞上都輸曬 先唔講佢全部歌 成隻dangerous woman入面都唔覺into you係隻standout track

Into you 永遠第一

“break up with your girlfriend, i’m bored” has been certified GOLD in the UK.

UK Singles Chart:

#23. MONOPOLY (+17) *New Peak*

(Peak: 23 | Week: 2)

Rising bitch

Coachella

好難正啊，幾時到香港

飛過去會快啲

呢杯係亞莉安娜中杯嚟㗎啵

我反正覺得Into You先正喎
DW第一首聽嘅係into you，當時已經愛上咗，時至今日4首singles最鍾意嘅依然係呢首

Agger
Into you真係好出
我覺得係正過DW小小，真係小小咁多

Mv 都係

Into you 係唯一一首loop唔悶既歌
反而新歌break up 同7 rings 已經聽悶

7 rings我仲未厭 但break up厭咗
反而我覺得One Last Time deserves more

兩隻新碟嘅singles都係lead single最高質

needy sweetie,I’m so sorry that ugly ass bitch would even say that omg

講定先 因為Needy即將plug

未經證實我係唔會信架
btw我整緊新po個template 大家唔好推咁快住

「你唔plug首歌你俾個頒獎禮Live佢轉播把撚啊」

Ariana Grande討論區(2) - SWT & Coachella 之來臨！

啱啱整好咗新po 歡迎大家繼續討論

因為我唔care

有人入嚟俾負皮